[武漢肺炎] Captain Sir Tom Moore中武漢肺炎走左!

支拿又殺多一個好人

RIP

rip

RIP

警告， 唔好出「who」圖，一定block!

早排先封完

RIP
之前仲100歲都birthday walk幫NHS籌錢
都係唔可以大步檻過

仲有份喺印度打日本仔

RIP Sir Tom

RIP
a veteran, an inspiration for many and a hero

避到二戰避唔到武肺
Captain Sir

Rip!

希望sir Tom 舒舒服服咁離開

係戰勝2戰

真係唔可以原諒中囯……

世界最大毒瘤

RIP..

呢幅圖真係好warm！